#Расписание преподавателей
 Инструмент для создания курса, составления расписания и трекинга активности преподавателей.


У курса есть:

- название

- описание

- категория

- куратор 

- количество студентов

- список занятий

- тип (онлайн или оффлайн)

У преподавателя:

- фио

- возраст

У занятия:

- название
- описание
- преподаватель
- дата и время проведения



Есть возможность создать курс, добавить в него занятия, назначить/поменять на каждое занятие преподавателя.

Каждый преподаватель получает роль ROLE_TEACHER при регистрации. Он может создавать курсы и занятия, редактировать и добавлять занятия ТОЛЬКО к своим курсам. Пользователь с ролью ROLE_ADMIN может редактировать все курсы/занятия.

Есть возможность создания курса копированием другого курса, при этом куратором назначается тот, кто копирует курс. Список занятий тоже копируется, но дата и время зануляются.

Есть возможность получения расписания каждого преподавателя